Overwatch 鬥陣特攻討區#25 Brigitte上線啦 SHANGHAI UPRISING??

鬥陣特攻台灣官方網站:
官方Youtube:

其他資訊
【情報】【情報】資訊彙整

【情報】簡單認識OVERWATCH

新手指南影片

相關動畫

Recall

Alive

Dragons

Hero

The Last Bastion

Infiltration

Rise and Shine

Honor and Glory

Overwatch 遊戲背景:

[背景分析] [鬥陣特攻] ：Overwatch的建立與動盪 (上集)

下集:

1001開post個個記得放係置頂

開POST專用Source

語言設定：
> 設定 > 遊戲設定 > 文字語言/語音語言
你想邊配搭都得 中文英文日文西班牙文乜都得

by PokeGuy

Overwatch Hero Cheat Sheets (參考用)

BY 阿姆羅_雷

Master Overwatch/Overbuff — Check out your Overwatch stats, profiles, leaderboards, view hero information and much, much more!

小提示
1) 3人係車附近車會最快 (上面行野可以睇到有幾多人)
2) 如果對方架車就到終點 或者你想暫停佢架車 你可以行近架車 架車就會停 可以爭取多d時間
3) 無時間時 可以盡量踩入點/行去車到 爭取延長 隨時反勝都得
4) 可以開啟右上角顯示殺人記錄功能: Esc>選項>遊戲設定>擊殺重播功能: 開啟 (Esc>Option>Gameplay>Kill Feed Display>on)
5) 中途加入既賽事 輸左唔會計 仲有額外經
BY 正義大門大獸, VivaLafeda

購買Q&A：

Q: (PC) 美洲版/歐洲版/亞洲版有無分別？
A: 無，全球通用，除左中國版，獨立ser

Q: (PC/) 點買？
A: 1.官方網上，可以用信用卡/PAYPAL直接買
2.買mycard入，再去官網買，面額自己計啦
(Mycard 台港共用)
3. 其他網站買，自己Google
4. 去Game舖買

Q: (PC/PS4/X1) 咁多個版本有咩分別？
A: (PC) Digital 有分標準版同啟元版，兩個版本都可以玩哂所有英，同埋地圖，分別就係啟元版送多5個skin, 同埋其他暴雪game禮品
實體版有分啟元版同典藏版，啟元同上，典藏自己Google
A: (PS4/X1) 無標準版，其他同上
簡單黎講，所有版本都可以玩哂所有野，只係skin同其他禮品既分別
BY VivaLafeda

準備支持好Shanghai Dragons未

對住啲台仔講 中國台灣

依啲野相對性喎

比源氏閃光黎講緊係簡單
但同Moira黎講 完全無得比

中華台北

咁meta黎講
除左moria大把角要技術啦
同埋如果真係覺得moria咁易咪試下拎黎上番千零分

QP未用過 但玩rank打左幾十場 分數只升不跌
又真係好易

原來有Sinatraa

nplm

widowmaker都叫好d, 8秒勾可以飛黎飛去, 76可以補血

反而麥卡利真係落後, 人地個個穿越時間, 擋子彈反大
佢就淨係得個濕鳩翻滾同埋閃光彈

Mercy meta果陣都仲有佢出場機會, 依家nerf左 Mercy, 麥卡利可以雪藏了

彈幕個個都150k
一個比sbb打到心態爆炸既人都值呢個身價

咁勁咁應該都加左6，7百分

直接升一兩個牌位

潛力既野我識條春

帶me升

mcree 個FLASH BANG 始終都係可以用黎打鳩FLANKER

PHARAH 就真係落後喇, 到依加都仲係唯一一隻PRIMARY FIRE + Q 都會爆死自己既角( 唔好同我講TRACER 爆死自己, 我會笑)

係未練過既情況下
2,300分都有既
唔夠人講都唔洗發爛渣寸人

當時某人講嘅雙飛橫行 依家咪報應咯

教我玩Moria

150K LUL

法拉開大真係好易死

TVIQ呢幾野好過150K

150K VS 150KG

wr應該有80

d彈幕好撚搞笑

150KG >>> 150K

Press Q to respawn

第5場最尾佢隻閃光又打得幾好
希望sayaplayer入埋黎之後會再好d
不過我都係覺得麥當奴差隻勁既flex
surefour, taimou, tviq呢d已經差唔多係時代的眼淚

認真答既過70

無乜特別
唔洗用腦既 刺客又唔怕 補量又唔錯

Pharah:Justice rains from..Errrrrrr

試過喺正萊茵頭頂偷襲開大
然後隻萊茵反應勁快 即刻舉盾對住我
近距離自爆

真係一下下左鍵好過
開大=返屋企

試過打撚中條燈柱爆死左

最經典係Horizon Lunar Colony POINT A 個車軚 比人射郁咗之後全部炸曬落去自爆

SHD

BibleThump

冇睇一陣就輸左一場，辛苦哂評述員

錢照袋，最好場場A慘

發覺連辛梅塔都打唔贏碧基
係咪得法拉叫穩贏？

早知個POST名叫護盾特攻

盾擊

skillrat

Skill? Rat??

要0距離掉中兩個MINE 黎秒人好難架

SHD留5KING，其他大陸仔換走就進化

ADO隻源氏 我覺得Jake隻源氏分分鐘仲勁過佢

屌SHD C9輸咗個點入唔返去，弱智學人打職業
Outlaws近排廢咗好多叫有啲機會贏

夠開齋了

2個泡菜都carry唔到4個廢物
遲d 3個唔知得唔得

koreanDragon

純粹唔想outlaws贏

不得了

對住其他隊咪又比人打殘
呢隊野得3樣野勁
mercy meta勁
junkrat meta勁
linkzer勁

無lu

咁moria一直易上手既
呢個lv準度 moria當輸出隨時高傷過dps
不過就唔好講到易上手就等如真係冇腦咁先好呀

UNDAD真識玩 碧血洗銀槍

呢個term

好想快啲出Uprising
買返上年啲Skin

uprising 啲SKIN 都唔靚

MERCY 我仲用緊WITCH

呢件唔係ANNIVERSARY 咩

summer

其實uprising都唔差

驚吱幾型

幾時出Mercy 漫畫動畫

面對萊因+歐端莎+Big雞三盾齊保既機兵

我選擇半藏 冇分別了

Sombra/ Mei

打低一個Tier都可以連輸5場
幾場啲隊友廢到不可思議 真係Carry唔到
例如推車 隻法拉可以4分鐘完全係Kill history果個見唔到有Final blow
混合圖, 我地攻拎晒3分,剩3分半鐘. 對面攻完剩半分鐘,跟住隊友爆氣放推
打花村,全隊係門口死左3個, 對面齊人,隻Sombra仲放EMP

係咪因為你冇揀moira呀

cr : 沾

膠都廢事派

1隻sombra 就拆曬成個陣喇喎, sombra 儲EMP 咁快

試下用辛梅塔右鍵穿盾？
多數機兵都會怕，好彩嘅話可以殺埋佢

基本上防禦角都可以用sombra解

我幾鍾意宜家呢個ver 嘅Sombra

呢兩日排亞服秒排泡菜狗服
屌你老母暴雪

custom game清一色泡狗服

感覺新英個盾仲過來茵
可能細

硬過

歡慶碧姬上線，三階段等你來挑戰！
現在就加入快速對戰使用最新英雄「碧姬」，並於 3/25 前上傳戰績統計，就有機會抽得幸運獎，前三名還可贏得周邊好禮！

快來證明你的能耐：
即日起至 4 月 1 日共有三種挑戰，更多任務內容請鎖定粉絲團。

打緊美服 Ser爆炸 但竟然無Suspend同扣SR
（其他人有扣）

頭先試過用rat 同pharah 都好易殺
利申: 玩RAT 少過兩個鐘

屌拿星自己隊四個白金兩個鑽石仲要四條友troll，對面就兩個白金四個鑽石，打你老母閪咩

其實 鑽同白金 冇乜分别

大把水鑽 上一上大師又跌返落去

Godkzr

首爾亡朝
係咪唔想入頭銜賽 驚入左去又比london spitfire炒蛋
好心果班替補就雪藏下啦
上次打上海龍都派撚哂膠咁
睇到我生cancer

seoul守最尾個點真係
fleta同munchkin狂比佢支狙捉走位

kuki又係唔知做乜
猩猩跳親d位都九唔搭八
入左去咁耐連miro一半都無 玩來茵又柒下柒下
真係心痛zunba, 獨力carry

嘩DallasFuel正呀
Seagull+Rascal+Effect
放棄治療了

我睇唔透
叫一個精通projective既dps玩副坦
然後叫個精通副坦既去換玩主坦

cocco退役, oge禁賽, 睇黎DF無哂主坦

又作死
2隻補既大一齊放
放完個點就比埋人

on99咁贏，on99咁輸

唔知點解DF on9成咁, 對面NYXL又跟住on9埋一份
on9會傳染

btw Jjonak A點1個殺哂全隊

今場有進步，不過唔知可以keep幾耐

Jjonak CLS

Custa Chpis 調轉玩...

唔讚得

無讚過
就算比DF負碌贏到花村, 後3場九成都輸
btw NYXL今日唔知做乜狂派膠

dps未熱身

留大結果比對面nano blade反咬

擋唔住

其實DF明顯有進步，dive in同集火齊好多，依家只要加強埋後排抗壓，應該唔錯

當贏左lu

係咪應該話因為換咗隻dva

想問吓人名隔離個2同10係咩嚟?

衫no.

個別號碼, 好似朗拿度係9號仔一樣

Dallas Fuel 終於
啲 comm 明顯好咗好多 希望真係可以愈打愈好

精通projectile
唔比其他隊都同下隊友比先

Rascal本身唔差, 係之前每次最尾先搵佢執屎所以無好發揮
Effect心態好既話同樣地表現都係穩定

不過都係睇定d先, NYXL今日好古怪

精通還精通, 有無owl實力又係另一回事

custa好無助咁望住dva個炸彈跌落黎

係佢哋話得 Mickie 打副坦，Seagull 自己都明 DPS 夠曬人所以先自己去練副坦，Taimou 都話其實唔想打主坦位啦

mickie 隻dva 其實好廢

rascal唔好用奪命女得唔得
連libero都打唔贏

佢唔係廢, 而係無進步, 其他人都追哂上黎

2-3都算係咁
可惜最尾teamfight比猩猩殺晒兩隻補

jjonak和尚個擊殺, 跟本就係dps黎

7打6

saebyeolbe睇黎熱身完, 開始怒殺

每次直布羅陀最後一個點都係libero拎奪命女troll game搞到time up都推唔到去終點

DF兩塊PAYLOAD MAP 都好似都去到最尾先識守

熱完身

係libero搞事姐

chips啲ULT 好似差到無譜 次次都死咗人先開

Rascal

libero又搞事, 最尾拎奪命女

Seagull dva打得唔差
幾次開大都做到野

以為effect比人訓左+秒埋無啦
點之rascal殺哂

真心幾好, 有幾次視角睇佢d跟槍都幾準

seagull認真玩得唔錯喎，呢家係主坦位mickie猩猩成日打太深 同和尚好易比人先捉到位置
rascal 正式取代akm
akm準備練和尚好過啦

唯一要讚既係chips有幾次關鍵時刻都殺到人

DF好搞笑
打弱隊好似食哂屎咁
但打強隊又會無啦啦用埋d古怪陣容同對面打到55波

打控制同唔上pine好明顯係nyxl問題
pine支狙應該係owl top3

pine唔係返左韓國?

DF好搞笑

saebyeolbe真係好撚陰濕 真刺客

effect見鬼? 炸牆做乜9

黑人問號咗

重點係四排troll

Chips不斷俾人dive

saebyeolbe玩ilios根本左穿右插

Chip唔握手

雖然輸左, 不過輸得好睇
希望有日DF可以百屌成材

比saebyeolbe捉佢捉到崩潰

Effect繼續西面

兩隊最大分別係
effect去搞人兩補, 人地會保住
成日見到差少少先殺到
而sbb就輕鬆殺哂兩補

鑽石尾用白金頭rk

EFFECT有講過覺得Mickie唔太有意識保隊友

chipsajen場場都死先好心就換harryhook 啦

有ark保住, 對面和尚仲要武僧黎
DF果隻根本無得比較

估唔到55波

轉seagull感覺改善咗
不過都係同對面有差距
唔知遲d OGE黎會點分配

jjonak真係好撚勁
ark隻mercy又奶得太及時

仲勁過ryujehong既補，和尚唔死已經好carry

Let fking go shock

OGE好似禁三十場

依家有冇人打rk

As of today, the Dallas Fuel player Minseok “OGE” Son is suspended for four matches for taking part in “account-boosting” schemes during the summer of 2017. Account boosting, wherein an individual is paid to increase another user’s Skill Rating, is contrary to the values of the Overwatch League, and violates the Blizzard End User License Agreement.

4 場啫
Sado 心諗屌我又係代打就禁 30 場

代打啫 好小事

Rascal mccree都幾popping off

求組隊上鑽

幾時？小號鑽石中main acc卡撚咗白金

依家

Deadpool 2 有 "Boop"

I love playing ana!

想打都打唔到
更新左之後清一色變撚晒泡菜狗server

美服好少少

打咩服？

美服d 人冇咁troll
留低你個tag

以為得我係咁 痴撚線全部泡仔

我美服百九幾ping，不了

btw, CAPSLOCK#4855
打亞服先一齊玩

亞服都得

香港連美服其實係星加坡服喎，應該50以內

美服咩料啊，連續三鋪有人disconnect

亞服同人多排會連去台服，100ping
美服先正常番

我唔喺香港

更新左之後ping高撚到離晒大譜
亞服只連泡狗
唔玩了

今日同韓狗一隊未贏過 好彩美服今日唔算撞得多韓狗，所以贏多過輸

唔知點解低rank啲人傾向輸一兩個team fight就放棄，打gg之後轉troll英

記住 所以range都係 冇邊區唔會發生

記住 所有range都係 冇邊區唔會發生

借左個fd個帳玩美服
個名係中文
成日比人歧視

成日俾d韓狗泰仔打cao ni ma bi

已改英文名 一嚟唔駛俾人以為係台狗/韓狗，二嚟方便人叫我

本身正帳都係英文
中國人就是原罪
其實佢地鬧china suck嗰啲
我通常都答cant agree more

因為佢哋未知隻game係玩乜，以為要被頭壓到尾先叫贏

有時我撚到啲韓狗日本仔唔識分殘體同繁體，或者啲泰仔，印度佬唔識就狂講Taiwan no.1 我就跟著講 Taiwan Taiwan no.1

今日我同朋友玩 開場㨂左兩隻dps 然後其他人都揀晒Sombra Widow同Hanzo 比人SM

本來應該可以好輕鬆贏 因為我同佢都有Carry到果個分段既實力

好耐無玩
而家咩角op

Torb
可以爬牆
右鍵死神 左鍵牛仔 炮台76 近戰萊因

識玩

島田托比

Brigitte個個噴漆都好得意好想用

暴雪係咪嫌隻game仲未夠少人玩
專登整個potato server撚你班傻鳩
聲稱話新顯示既LATENCY會比之既ping高幾十，玩落係冇分別
但結果係100％人都lag撚到仆街
屌你老母暴雪

That's cool

解釋得好清楚

唔知頭唔知路唔好亂屌
呢度好多on9人地講二句就信以為真

暫時覺得BG夾豬幾好

有無巴打1500分左右可以一齊排
銅牌Ana求Carry

你信暴雪？
事實上就係patch左之後
ping多左幾十
排亞服完全排唔到香港／台灣人
清一色泡狗
唔洗排qp都知
你自己入自訂search game睇

而加根本唔係亞服 係韓服黎十場都唔知有冇一個中文名出現
去玩美服遇中文名機會仲高

排到韓服所以比之後台服多幾十ping好奇咩
定係你認為patch之前係韓服同台服一樣

其實唔關個latency事 Blizzard只係改左做淨係顯示RTT
淨係連到韓服係因為台灣server出左問題 香港連台灣會變左三位數RTT 所以韓服變咗延遲低啲

咁台服又冇去到3位數
用VPN連過去都係3,40到

台灣巴更新完依舊係排台灣人

Sombra buff完之後真係幾有用
hack 左genji DVA 猩猩 差不多等於殺到
招EMP又快 把槍擴散又細左
加上睇到人地血量 好易打到破口 無以前咁食隊友

排到韓服 用vpn 啦
我用某大學vpn就連到台服

有返佢當初出之前吹到個level

佢個免費vpn咁易斷線 咪搞笑
不過我排韓排台冇所謂

一代改版一代神

我覺得佢宜家fix埋啲bug後已經好好，起碼唔係單手英，都要一定技巧先

唔係信唔信暴雪 而係事實就係咁計
連去泡狗係因為香港連去台灣個ser 有問題
pccw patch 前幾日已經連唔到台ser

無發生過事

我勸你都係少用為妙 呢啲免費好唔穩定 試過有次連去日本打都係60~70ping 點知打打下斷線 強制彈ac出去 個場就咁輸咗 自此死都唔用

屌 我話香港 既大學VPN
我諗你以為日本果間
我長開都無事

真係折墮,McCree比隻DVA一衝埋黎飛彈,有隊友保都未必救到
暴雪幾時考慮比返2秒防禦力場McCree 或者整件噴射背包黎用下

24567111

?

咩ser

亞ser連Korea 都80幾ping 但無扣我分

她爸是金的
她媽是金的
她.....

Ginger係基因突變 你地睇返Q&A，得中文版先有呢條問題而英文版冇就知紅唔紅髮係邊度問多

打到第十季先有呢樣野

根本個社交系統就做得差，有幾多人可以打完街場繼續組隊加好友

砍和尚

用安娜死全家

頭先先用完嚟

唉 聽朝7點要起身返工 先黎瞓唔著 , 開機打陣RANK

終於nerf dva
飛彈combo burst damage跟本太高. 200血又無機動性既, 即刻秒到.
4秒力場果時食晒一堆大技雖然好煩,但作為坦都叫合理
依家有左飛彈,每場多2次大技,又秒到一堆脆皮,比之前仲難應對

和尚nerf右鍵射速,變相更難係choke point靠spam殺人. 感覺上好無辜,躺着中槍咁 本身機體都唔係特別強勢

Mei

Endothermic Blaster
Now pierces through enemies

唔怪得Jeff頭先著Mei tee啦

Reaper

Death Blossom
Reloads Hellfire Shotguns after use
Wraith Form
Move speed bonus increased from 25% to 50%
You can now cancel the ability by pressing the Shift or Primary Fire hotkey
Developer Comments: These changes help Reaper use Wraith Form more consistently as an escape, but they also open up new options, such as chasing down key targets.

哇屌正wo

和尚用低機動黎換高火力,隔離moira同brigitte就輕鬆有火力有移速有補血

玩mei既都係心理變態

一次過 冰多過一個人 ?

凌晨真係唔好打rank
free fall

仆街了

點會呀凌晨係升分好時機

除左星期五六

基本上都係想避開班小學雞同中學生

stevo會唔會排唔到場

直插三百分

Drama Fuel

好睇睇過宮心計

又win trade 又dc 隊友又閪 跌鳩咗落鑽

有心情再打返上去

唔改炸彈鼠

最好改到上限高啲

已經改左次仲想點
同埋依加就算RK定比賽都唔算真係好多人用

可以BAN兩條友,幾時可以BAN英

dallas 又有新聞咩 ?

支那OW負責搞笑
OWL 上海蟲全敗
OC 有隊野個主坦訓左叫唔醒 成隊無打比賽

得2條友 BAN得7日
真係想見親D垃圾玩三原罪又唔換就想BAN哂佢地

咁都得

啲朋友已經放棄哂依隻game
依家單排 淨係單排淨係排淨係得泡菜仔
溝通都溝通唔到
好似玩單機咁

copy多左

留低 個分段？

睇情況啦，black list太多人我怕到時排十分鐘都排唔到

休閒玩家 冇打rank

死神buff 了

咁先正常，等價交換

但個上限真係唔駛咁多，可以之後慢慢再加啦

QP永遠都係日本仔同泡菜

aKm唔鋸Rascal

Reaper咁改同無限彈差唔多

今日喺屋企打成日，由27XX打到2900，做陣嘢訓陣較開返又連輸八鋪跌到27XX，屌你老母啦

唔緊要啦,隻game on9架

klkl又屌鳩rascal, akm又屌鳩rascal

宜家開始覺得好多時輸係溝通問題多於弓中卜心人友有心玩嘢/廢

啲人又唔出聲 一出聲就已經屌鳩你
一開始我已經話推車 講到完場 都冇人去推
可以點

Fusion 爆seed

俾泡菜狗拖累+1
上到大師啦 啲泡菜狗都仲係咁開咪自high
萊茵猩猩例牌自己衝入去都算
一劣勢就馬上拉弓 /走場
再唔係就有main角fit倒陣形 但係偏唔玩
大佬依家打rank呀 大師㗎啦 唔係金銀銅
練角就去QP啦 咪撚搞到我跌返落鑽石

利申：上星期3615分就係排足幾場泡菜狗 跌到今日得返3523

Fusion 連打 10 場打撚到虛脫
打得好精彩

support拎牌都知道奶野
lucio完場金 傷都試過

Lucio無burst damage基本上收唔到頭.

法國人天生搞分化
unkoe soon又係搞事踢走教練
依家到akm黎料

進步得好西利
shadowburn睇黎gg了

J女多過真正打

遇到啲指揮型玩家真係好好笑
一路玩 一路不停打字教人點玩

吓原來頭先嗰場final嚟 ?
無聲無色地打完咗

語音就長開 反正台仔唔敢開mic 一有打字屌9人就關聊天

DF LUL

J LUL ke

而家係kaikai同 rascal講叫佢唔好練習，但係無啦啦叫佢上場佢覺得冇機會練習又唔知戰術唔應該佢上，同時又同其他人講係rascal唔肯玩

根本就係kaikai自己唔知想點

屌, 全部是非都係8婆KYKY 搞出黎
令到AKM 誤會RASCAL 唔想玩 迫鳩AKM用唔熟既genji打比人鬧
其實係因為KYKY唔中意RASCAL 想大家練習多D( KYKY話西方文化係要休閒 )
跟手禁左RASCAL 同HARRYHOOK出賽
仲有KYKY話COCCO迷失左自我所以唔出賽( COCCO steam入面話自己想比賽)

而家逾黎逾似係kaikai唔想take blame所以周圍同人講大話唔想人怪罪佢，之前xqc話暴雪叫管理層bench佢，後來暴雪否認，而家akm同rascal收到的消息唔同，攪到唔妥大家，仲有harry cocco

根本似係kaikai周圍講大話掩飾佢失職，仲成日扮受害者

上reddit爬左陣
大概係
1. rascal入隊以黎無接觸過訓練賽, 佢甚至唔知akm識玩源氏, 但就無端端比人叫上場
2. rascal同kyky反映過隊伍訓練強度不足既問題, 但kyky偏向適量休息同訓練, 令隊伍更和諧
3. akm同rascal d英文既溝通問題搞到佢地誤解哂

btw, kyky都係作死, effect都講過如果佢執教owl一定會用韓仔既訓練模式對隊員

足球呢d 時候一定係炒領隊先

owl呢d賽事一變廢就等比人淘汰
如果dallas fuel仲係咁既撚款, 真係898

如果kaikai唔係周圍mislead人一早比人炒撚左啦，seagull同xqc都曾經講過問題唔係kaikai到，好有可能係kaikai同其他人講rascal唔肯玩咋唔關我事

好睇過溏心風暴

owl差唔多一半人都係韓仔 最top幾隊都係全韓仔 自己隊排尾2仲夠膽用返西方果套
執柒左佢啦kyky

btw chips+custa好廢 成日一復活單兵出spawn就比人秒左 但係對面d補又識互補 effect又捉唔到補師

唔單兵都比人dive,但係人地真係有組織dive佢地，佢地個人都冇咩做到

四人dive其實係對後排壓力極大, 後排死都唔可以講咩野, 又唔係個個都係RJH或者jjonak等級
其實依家大部分都要靠dva食tracer一排子彈先頂得到, 呢一下好考驗坦同補ge位置同埋即時分析,究竟要唔要繼續4人dive定係DVA回後排幫手擋

1 嗰度唔太啱，Rascal之前一直都係有團練，仲幫手教佢哋打Dive，但教咗三個星期都冇進展佢已經唔太滿意
後尾有次打Mayhem佢哋一啲準備到冇，甚至係Map同Map之間先決定邊個上場，隊內冇人溝通又唔肯信大家嘅Call，所以Rascal話躁咗，大家就覺得佢係鬧情緒
完咗呢場Kyky就同Rascal講，你搞到成Team都唔開心，發脾氣又唔成熟，跟住嗰段時間Rascal同Harry都完全冇份團練，觀戰都冇份

aKm嗰度係佢根本唔知aKm練咗Genji，嗰場之前就係佢冇份團練嗰排，所以佢根本完全冇得上場，又何來唔想上/ 臨場話唔想打

覺得好大機會都係Kyky同個個隊員嘅講法都唔同，但全部都係會將啲責任推落其他隊員度咁

我覺得呢個人相當有嫌疑

Kk同rascal講: 而家唔需要你，你唔使練習
Kk同akm講:條友唔肯玩，你頂啦
Kk同其他DF 玩家講:韓仔個套唔岩我地
Kk同fans講:唔關我事

最撚on9係seagull有得玩純粹係Taimou痾屎痾太耐 屌你老母kaikai

呢個真係 on9 到仆街
講真睇咁多啲選手嘅訪問，冇人幫手諗戰略，冇人搞掂比賽 roster，冇人理下/記起啲 benched players，冇人解決隊內溝通問題..

之前個個都話唔關Kyky事，我諗真係唔關，因為佢乜都冇做過

你叫開頭見以為KYKY 終於訓醒的人情何以堪.............

Runaway 比人打爆左

本來就以為kyky 做乜鳩
原來係kyky 有做過乜鳩

護盾組: 迫GAY 印度死神 炮台
只係迫GAY開大都成隊爆450血(好似係)

不過經過今次證明taimou唔出場仲好
seagull起碼練完配合到隊友
dps duo keep住effect+rascal算啦

surefour不嬲做到野喎 仲要hero pool好闊 只係隊友玩唔到hitscan佢先補位
tviq hero pool都闊 但強度真係麻麻
taimou就回哂塘 得mccree,widow,roadhog 仲要成個owl打唔出水準

歐美差唔多一開波果班dps
真係得番surefour同shadowburn真係叫仲叫做同依加班dps差唔多水平
仲要surefour其實hitscan projectile都勁

s4死忠 其實佢除左genji 其他都好掂 如果唔係2屆owwc canada都唔會選佢出黎啦

Surefour好fit 完全跟上owl
iddqd seagull tviq taimou就

屌 做乜9最近玩親都係韓SER 有咩方法可以連番台SER? 唔想同韓狗玩 場場troll

打下銅銀牌場都要遇到雙飛

就今日, RANKED
當你見到成班 HAM KA CHAN
都唔撚知點打

400lv 仲係銅

嘩 好勁呀
金殺金傷,仲要全隊都係DPS既情況下

五排至少要對三排啦
全部都單排基本上輸7成

不得了, 高手在民間
啱先打銀牌場, 有隊5排竟然識玩萊因+DVA Combo
飛完件甲去後排, 再暈晒對面.

等炒啦kyky

睇埋reddit 原來df連comp都係decided map by map
而唔係一早有哂計劃 屌 咁抵攞尾2啦

係咪錯拎 想睇 Rascal 講咗咩嘅可以睇呢篇

不過睇埋前前後後所有野先覺得有幾精彩，
Rascal aKm 同 Kyky 基本上有三個唔同版本嘅講法咁濟

呢個先岩

雖然S4係勁 但冇必要靠踩低其他人去凸顯
Iddqd Seagull基本上冇得上場同冇打scrim咁濟回塘係正常反應
Tviq講表現其實有睇Mayhem比賽都知唔差 stage1輸得多其實係隊伍問題為主 而且論hero pool tviq一定唔會輸比S4
Taimou定位太尷尬 目前佢玩hitscan勁唔過effect hog又食陣同地圖 加上成隊Fuel內部問題太嚴重
其實上到OWL level嘅職業選手個人實力唔會差得去邊 好多時候佢哋嘅表現差係因為心態或者戰術問題 根本唔可以直接反映到佢哋嘅實力

唔係踩
係見到歐美拓荒果班dps勁人
而家已經大把選手勁過佢地
有d唏噓

係咪搞錯乜野
seagull都可以當教練問題
但iddqd都可以賴？
咁講iddqd同taimou都係hero pool問題
dps得長槍識用咁點o岩打比賽
hero pool都係實力一種

btw唔係冇既
除非你準到pine咁撚勁

雙飛都有問題

Surefour is so thicc

玩Moira／和尚又嫌補量少
玩Mercy又嫌隻英廢、好似打少個人
玩Ana又嫌走得麼／未打已經覺得你冇Aim
好啦，玩Lucio，屌你又唔一齊行

黑人問號.jpg

屌 笑撚咗

shadowburn 汶水啦，eqo表現太出眾
surefour 唯一靠佢打hitscan配asher閃光
但pharah genji hydration 玩得好過佢好多
遲d void入埋黎，呢隊野好大潛力

surefour玩zarya表現係唔錯既雖然

shadowburn其實都叫owl入面中間果堆
未去到話太差
只係eqo太痴線乜都識又觀念好

費城好有眼光
smilo eqo poko都係勁優秀
carpe 個實力180k真係實至名歸

150k LUL

依家興Aggressive play style

啲人唔企埋一齊就梗係好快無晒奶啦

補猩猩 dva簡直燒能量
回滿一隻都無左8成 energy

屌你齋hold lmb梗係
放lmb after heal
heal orb
呢兩樣 要好好運用

開完戰等另一隻補回都得
但打緊會戰仲tap完等3秒咩

team fight如果自己隊個moira都淨係識放紫波過對面既話就知今鋪係輸鳩緊

Big 雞五秒暈一次 開住盾黎暈 重要勁撚大判定 會唔會太過分

同big gay打近

死神冇人權啊

下個patch之前 係

Btw 萊因好慘， 駭入熄盾，莫伊拉黑波穿盾，拳王連人帶盾轟，big 雞穿盾暈，個盾愈黎愈冇用

Stun左比個濕鳩搥扑兩野連Recall都用唔到

招Charge可以改做有得手動停，成個世界已經唔同哂

SHIELD BASH + WHIP 好經秒咗

要打多下

Yes

黃波先係Main Healing Source，殺蟲噴霧係事後丸

舊時玩坦補真係可以拎和平獎 好大犧牲
路西歐 慈悲 萊因依啲都算悶 做唔到輸出
出左安娜 有左睡針 同狙槍 已經算唔錯 技術高就殺到人 存在感高 都無咁悶

依家出完moira big雞 直程dps黎 打又打唔死 又有cc又唔洗aim ,mechanical要求低
玩依啲「意識英」真係完唔悶

Slasher rumor又話DF買Unkoe同trade Custa去LAV
如果係真真係冇野好講 又買法國佬入嚟搞小圈子 再trade埋自己個shot caller出去

成隊NYXL搬去DF都冇用啦
繼續俾kyky帶隊啦

輕鬆又無啦啦喺29XX開始連輸八鋪

系統覺得你mmr太低

我都唔撚知

佢一覺得你唔屬於嗰個分段你就要花多幾倍力嚟突破，好戇鳩

好耐之前就睇透
rank其實係反映 你實力加運氣 混合出黎嘅野
唔好太上心
qp好過 唔洗心煩

但都冇可能11 in row啦

由2600連跌到1800都試過
結果第二日 屠場咁屠返上去

除非真係咁睇得開sr
如果唔係好易連輸搞到自己易判斷錯咁無張loop

隨心啦 小號上星期跌300 今日hea打都上咗一百分

屌你老母垃圾game

補位既人玩猩猩=送分

亂鳩咁跳

抖完返嚟又連輸，我前世得罪過你啲咩啊Jeff, 係唔撚係場場有Thrower leaver啊屌你老母，你唔撚想我升咪出聲囉，唔撚好玩鳩我得唔撚柒得啊。人地中離狗扣50分，Throw狗扣1X分，我全力打到三金都扣我分？有無病啊屌你老母？

你唔撚好彩囉
排親都係垃圾隊友
點解對面隊隻大師就真係大師
自己隊嗰隻大師就成隻垃圾咁
我單排玩補 場場金牌都要場場輸
一跌跌3百幾分
依家仲未贏過

我最灰鳩嘅人係人地Throw冇代價，我全力打扣嘅分竟然同一隻中離狗差唔多

扣39分咁重手.

兩日結算，2911>2549, 自問其實真係唔勁，但起碼我上星期由19XX打到上2911中間自己每場贏嘅都有兩三牌金，點撚解宜家你就要玩鳩我？我前幾日連贏十幾場時曾經FF過自己上到鑽，一次唔得，之後兩三場上返29XX, 都叫企硬喺2800-2900水平，呢兩日係咪有心整到我輸？即係我輸唔緊要啊？我跌嘅分俾個Throw狗多十幾分唔撚緊要啊，我分數直插都唔撚緊要啊，反正我開季都只係個垃圾銀牌。但我今日每幾場就有一場俾人串我個ACC係咪俾人代打啊，只係因為我無綠無故想玩隻game都要俾你個冚家剷系統羞辱啊？屌你老母臭閪JEFF

做乜鳩

分數個range 19xx-29xx就叫有2800，2900水平
有冇諗過之前連贏咁多都可以係對面係咁troll先 只不過依加到你呢邊

一個星期實力由19xx到29xx

又一個boosted當自己係

除非你啱啱玩 如果玩咗兩季或以上
咁你都係唔好諗多咗

我之前一個星期無贏過咪又係咁
頭幾季卡係2998幾次都試過
之後打打下咪又係上返去
根本你係咁上下就遲早升返
btw你個分位鬥運氣多過鬥實力

其實唔難 我當初小號隨便打都上咗鑽
個區啲人真係唔強 只係睇你好唔好彩

Announce 咗 OWWC 2018

香港排16

台狗

隻game有分實力架咩
冇翻幾個隊友一齊玩都至少有一半係睇運

有好多人鍾意踩低人嚟抬高自己
吹到自己點勁點勁，自己命中高就係準，人哋命中高就係刷盾
但係大師打白金都carry唔到喺到認屎認屁
ps唔係話緊呢個post嘅人

講實力既 要高半個tier 例如有2800分水準 跌到最低都會係2500分

講carry既 高一個tier都做唔到

不過一星期高兩個牌位真係不可思議 可能你係好有打機天份果種

香港4046
中華臺北3947

銀牌場真係好好玩

真係咁緊張sr就搵人多排啦

證明隻game已經無人玩

居然有sup

定係証明台仔無人玩隻game

原來香港咁勁

現實係6v6台灣會贏

btw過氣驚

真係算勁咩 連唔興pc game的日本都比唔上，贏台仔就勁?

係台仔太廢

呢個正確啊 香港最大咪又係HKE 個時打亞洲盃都知咩料 我諗台灣係少咗勁人玩

踩自己友最叻
日本至少contender砌到一隊
香港contender都係得4條友
仲未計果時資格賽班人多香港幾多
都唔知邊到先真係唔興ow

幻覺黎,和尚,Moira,安娜就當自己DPS
Mercy就唔識轉身補

我扔爛個keyboard 都好撚過場場有rhrow狗用冰牆封門口

其實好搞笑，次次輸完一輪，以為自己睇化咗冇壓力終於升到時又會無啦啦連輸，仲要輸嘅反應一次比一次嚴重，明明打機係減壓，好似搞到壓力仲有咗咁，扔爛keyboard 都下唔到火

想減壓想輕鬆點會玩多人連線遊戲 玩mario啦

搵隊友排喇
呢d無得怪邊個 無得怪Jeff
只能怪自己

買個細A 玩得唔開心咪打下銅銀場 恰下新手
我個主帳日日分數都大上大落 等你玩到銀框就會懶得理分數

仲未贏到，已經24XX, 心淡

單排上唔到就搵隊友一起打啦

好彩 啱啱CARRY 左個 白金 上 大師

唔係以為你話緊我

我場場淨係刷盾呃命中
仲以為話緊我

宜家打盾唔係唔計命中喇咩？

乜家陣打shield仲有得加命中咩

當初開始玩時打盾計命中搞到我好多壞習慣

屌得就梗係大師打白金打輸都不突止仲要瘋狂屌鳩隊友嗰種人啦
補就屌早死，dps就屌冇輸出，坦就屌送頭
係咁勁就唔會跌落鑽石頭啦

其實件事好耐之前，醒返起就上嚟屌吓

btw可唔可以carry埋我

依家1533分. 隊友太雷,坦就送頭,補就早死,輸出就無力,求Carry上Top 500

學XQC講，無得救

要人carry不如自己求進步

認真, 雖然話係 CARRY, 但只少 被CARRY 都要有基本意識 同 操作

finally, 過程中我都唔知有冇贏過十鋪

終於有次5打6贏咗

如果McCree打Genji
你地會等Genji招架果時Flashbang佢
定係等佢完招架先?

有無玩開牛仔既解答下

我暫時3300應該都唔算太差呱

睇對面源氏勁唔勁

你殺到就直接flashbang
BTW要睇距離 有啲genji會壓到好撚近(你點flash 都reflect 返比你)
通常就招架緊個時flashbang
因為好多genji招架個時唔會跳
你可以比較易殺
如果你等佢reflect完
佢就開始跳 你殺唔到就直接shift走

4000分以上大部分genji都會跳住reflect, 唔會比你flashbang overhead同炸地stun 腳， 如果左右有牆可以bang左右牆，如果係空地就等死

Sor 小弟好低rank
只係單純好鍾意mccree哩隻英

有排先4000, 不過都遇過類似情況,下次試下先,唔該晒

唔該晒, 間中都遇過開招架壓埋黎, 搞到太近扔空中都爆唔到
下次遇到唔跳既直接flashbang先

香港咁少人玩都有咁既分都唔勁

我都係
就算日日比DVA強姦都照玩Mccree

我係為左mccree
買左佢把金武而冇買到rein金武
(我通常補位而rein幫我爬左唔少分 而牛仔 我通常只係係qp同DM玩佢 )
有啲後悔之前買撚左lucio同phar

+1 carry埋我

都唔知我之前個幾星期日日打六七個鐘做咩，兩日多少少就輸到突，宜家都仲輸緊

今日更新完排番台服
不過成日排唔平均既埸
次次都係1,2個高分加幾個低分咁

其實喺危急關頭揀Ana同奪命女係咩心態

佢好廢

rein真係睇唔透有乜用
成日比人前後夾攻圍死 基本上我跌分果時先會用
開住盾企choke 全隊進攻果時會變左淨企門口

個個都係到扮廢

一招大 救全家

得佢一個無限制使用既盾, 其他所有盾都有cd

其實個盾有cd

爆咗咪有

由贏多過和輸廿幾場，輸到宜家得返一場，你玩都玩夠啦，放過我啦好嘛，我想贏啫，唔好再同我講咩輸兩鋪抖陣再玩啦，我咁樣做都係keep著輸啊，我宜家真係懷疑自己連敗N場前幾日係人地搖控我啊，救命啊，你玩撚夠我未啊？係唔撚係想逼到我死啊？我現實生活已經冇嘢叻，宜家係咪連少少空間俾我自濛滿下都要扼殺埋啊？我平時大學啲壓力已經大到想死喇，係咪連少少空間都唔俾我啊？

話口未完又輸多場，你係咪咁想我死啊暴雪

其實搞打rk 心理因素都好重要
記住打機係求開心

不過打開個隻game 同ow 約埋一齊維護 訓教

巴打唔洗咁燥喎

比你上到鑽 又會求上大師
除非上到第一，否則追分追到咁只會自己傷心

呢個post有幾多人可以投coach

一定係熊貓人或者鐘共啦, 無敵領隊

得我咁無出息 上到白金已經夠晒

你自己都要檢討下
心態爆炸既人係唔會順利上到分
因為你既狀態一定唔會夠你心平氣和既時候好

3000以下會有mmr
你越輸得勁，你下一場隊友既平均勝率一定高過對面
除非你場場隊友都係9 troll輸分
但有無諗過係自己問題？

美國千祈要投KAIKAI呀

有隻AC 三季無打Ranking 比人扔左去銅銀牌場, 場場4DPS
打左8場,但竟然7勝1和,好好彩

原來辛梅塔個盾可以擋到DVA自爆

法國有8成人成日C9

應該要水平線先擋到

其實睇番勝率咪又即係50％到
有特別低咩？

可以露少少底部都無事

其實話輸左一場，下一場會比返高勝率隊友係廢話
應該話係無論你連贏或者連輸，最後都會將你個勝率控制係50%
暴雪就係利用呢個機制黎留人

都算水平 但都係擋唔晒 擋得2/3 自己炸飛左但無扣血
我企花村守方A點大門右面 件甲跌係左面間房附近

第一次見個盾擋傷會爆 未玩過辛梅塔覺得好神奇

叉婆其實好勁

50% 其實都係反應 你宜家實力 係呢個位, 之前連嬴 上左去唔係你實力嘅地方 連輸返都好合理

如果有 60% 你先會升到分段, 其實見你 ONE TRICK DVA , 不如檢討下自己隻DVA 係咪玩得唔好, 呢個PATCH DVA 已經 好強勢, 呢個分段,基本你間唔中捉對面一隻200血英都已經好難輸

切後排好勁

印度死神

一切後排起碼死兩件補

源氏撚狗咁撚 彈丫拿

唔集火 一隻收你全隊

基本上飛彈左鍵近戰Combo 200血都秒到

而我就係被秒掉既牛仔 已經係爆頭都解決唔到既問題

信我 識開咪嗌救命同奶我包你升多200分

dva除左遠古時代 力場關唔到 貼甲防唔到之後 真係無弱勢過 只不過依個patch係特別勁

識撳H制轉76會好好多

都可以試下開咪既,之前以為無用,索性集中精神爆頭算

有mercy唔用用安娜嘅仆街死
所有英最廢係安娜

人既問題姐 人有問題 公慈再易玩都係仆街死

Mercy打手表示我唔要咁廢嘅healer

最憎人我揀Mercy嗰陣同隊嚟個安娜
屌你老母，做法拉等攻英或坦唔好

你一定未試過Moira再黎個lucio
治療距離重疊ult charge極慢，遠距離救唔到，自己隊dva猩猩一跳入point即死，lucio唔可以互補moira，兩隻低攻sup冇禁療冇增傷

我做Mercy配Moira個科學怪婆或者巴西仔夠，Ana食撚屎

憎到痴左線
數字話比你知 計補量 公慈仆街咁仆左落第3位了

Ana補血準繩度不及mercy，成日打空炮

咁呢D都係人既問題姐
都係你黑姐 下次努力

唔係我做Ana,係豬隊友
做mercy配法拉不知幾爽

啱呀.輕鬆比人Carry上分

我估Lucio/DVA入利爪

聽講遲下有Civil war

每次用dva正面顏射麥卡利個下真係

我買印尼妹入

拎隻 WIDOW 出黎 當練耙

應該加返個600血盾比麥卡
或者8秒飛勾,好似奪命咁
再唔係比把AK47拎係左手

個人估如果真係cw,下年可以拎番出黎binc

OW :
Winston Tracer Mei Soilder76 Ana McCree Mercy Reinhardt Torbjorn Brigitte Genji Pharah Zenyatta Orisa

利爪 :
Reaper Widowmaker Doomfist Moira Hanzo Symmetra

第三方 :
Sombra Zarya

冇方向估 :
Lucio D.VA Junkrat Roadhog Bastion

ow方面有好多隻都好難轉佢立場,76同ana應該唔會入番ow但會幫手
牛仔個感覺反而最有機會轉邊,但佢同死神有私怨所以一定有對打戲
genji同pharah都係因為mercy先會估係ow
orisa個努巴利比df入侵,斷估唔會入利爪

利爪就基本上係原陣,黑妹間公司寫做邪惡公司似乎最正路
估hanzo會入利爪因為要同genji對立

lucio個樣太正氣,就算真係入左利爪都應該最後會轉邊,dva可能都係會比人昆入利爪先
垃圾鎮兩人組就完全睇佢點寫,Bastion漫畫好似同Torbjorn有傾過計,不過都難估

sombra唔知同俄佬有乜交易,同Zarya合夥應該冇得避

寫俄羅同利爪勺結，俾Zarya入利爪囉，反正宜家政治都搞到咁喇

但Mercy對OW唔係好失望咩，可能

SERVER 大爆炸, ON9 BLIZZ

美伏爆PING 返一返 亞伏對住班ON9韓仔 爆到隻GENJI 開BLADE 一隻都斬唔到, 我寧願返美伏爆PING

打緊，冇事

Roster Change: Today Shanghai Dragons announce the release of Fang “Undead” Chao, with the approval of OWL office. Shanghai Dragons are grateful for the contributions “Undead” has made so far this season, and wish him all best in his future career.

on9韓仔好興一開波全部揀dps

換左Rui做coach 預料之中
應該黎緊會慢慢換返做MY啲人 Creed都入埋SHD做助教

Mei一定好撚憎OW班友冇黎救佢同班同事，依家番出黎報復

CW

DVA唔係入左OVERWATCH架咩?

好似話做事大推進，好多本身未有明顯立場嘅英雄會take a side

有冇巴打組隊打open division

有時真係玩到燥.
用牛仔Carry左全場,打到勁辛苦. 5分鐘殺左30個以上. 推晒3點仲剩3分半鐘
點知條撚樣隊友無啦啦守方轉做機兵Sombra, 比人反Cup晒
咁想輸索性唔撚Carry

undad byebye

genji 個種玩法風格係我理想既玩法，但玩極都好似爭啲咁
其實有咩橋妙

和尚唯一所有排位50%勝率以上

玩得和尚極少唔補位，好少係otp,同埋差極對住門口係咁打都殺到下人

五成唔算高
我main角接近90%勝率

大佬，成個遊戲（全服）數據
攞個人數據黎講根本唔係一件事

遇到啲弱智雙飛真係好撚恐怖.
對面完全無Counter角,都可以完全殺唔到人. 隻垃圾慈悲全程跟住隻垃圾法拉,完全唔補隊友
隻法拉中距離 (25米), 加埋傷都要5下先收到隻200血

輸完一局仲怪我無輸出
最後用牛仔Hard carry 贏左仲要串柒柒 以為係自己功勞

係無Counter既情況下,都可以殺唔到人加不停死,真係第一次見
仲要無Insight屌返隊友先好笑

下次索性放推算.贏左都唔忿氣

好似話遲啲出個人rk

1vs1 3vs3 Rank

差200分上宗師 唔知點解越上越容易打咁，D.VA好撚broken

快啲出

其實係因為越上隊友弱智嘅機率比較低 之前打小號係大師場勝率高過白金場

我覺得3千6個啲位仲係尻尻地

打夠5場3勝都係5分鐘既事 完

去到 3900 依然鳩

唔好彩就會撞mercy 1 trick做隊友 有時仲要唔止一個，btw 另外有個鑽石smurf ，全香港人6排差1個dps/tank，有冇人想試下，可以留battle tag （最好2800左右or樓上）

如果1v1都幾難計
會變晒mechanical 既野 基本上有aim就贏

依個先係真正個人Skill Rank

咁猩猩moira依啲「意識英」咪好唔着數
到時全部得銅牌 暴動都似

其實個玩法係點

揾人夾下6排姐，3000分6排之間嘅合作爽過打3800 solo rank，同埋全部人講廣東話唔洗聽韓文

呢兩隻撚死好多人喎

意識好其實係代表對技能同時機嘅認識足夠，夠上分上到鑽石，基本上大師嘅分數之前唔洗瞄準技巧都會上倒

有啲人成日覺得人地用"意識英"上分就係冇技術
自己用"技術角"先係真實力

Donny#3755
上過3700
依加卡係鑽

有興趣 你地多數幾時玩
利申: 3700分 dps/tank flex

睇玩邊隻
玩dps點會唔洗aim

講緊如果出1v1
咁唔通兩隻猩猩玩互電 兩隻莫姨鬥吸咩

MASTER ONE TRICK HANZO

SkyRaker#4429

得閒一齊打下

猩猩互電要嘅技術： tracking，起跳同落地傷害，近身收頭，有d人可以完全唔在意細節，猩猩1v1差100血以上結束

moira 1v1技術：永遠唔好用damage orb，除非你有大開，唔係輸硬，仲有就係tracking

猩猩互電一定要不斷left click +近攻交替
雖然dps 唔會多左，不過就因為夾住近攻而會用少左ammo
變相賺左換彈時間

猩猩都叫要tracking就晒氣啦
揾件銀牌練一個鐘都track到

近武 落地傷依啲係基本mechanical既野 lucio爬牆仲叫難練過依啲

1v1 rank咪唔會成日有班人喺度賴隊友囉

鬥陣特攻
4 hrs ·
【歡慶碧姬加入，全軍集結！】
本週六綁馬尾即可免費入場電競館觀看 OWCP 賽事！

個個玩豬

真係1打1就係講邊個做得最好啦
將最易既野做到最完美
同埋1打1 winston最緊要既係點樣跳到落去人地到

短頭髮

男綁馬尾得唔得

張display卡又唔知做咩 冇啦啦玩轉譯裝置錯誤 咁就輸咗2場 扑街啦

Hanzo New Ability

一定係呢條片夠Cool啟發左Jeff
ATATATATATATATA~~~~

會變做點

Valkia啲aim真係慘不忍睹
一轉玩hitscan由top500跌到大師

140latency 係咁架啦

btw 佢個latency mcree都有19-18-2算係咁啦

140latency啫係幾ping
轉左計法唔識睇

暴雪話latency正常高幾十
但事實係一鳩樣
即係140 ping

點玩

啱先打銅牌場 隻麥卡不停比死神殺
走去屌隻安娜唔識訓死神等佢去殺

閪老鼠應該要變到直擊榴炮咁先balance

新防禦英會唔會技能係地圖炮

變做火箭筒 一下扣200血

除了将Unkoe送到达拉斯之外，英勇还把Envy、Silkthread和Grimreality列为了可交易对象，为的是腾出12人名单的空间，而由于性格冲突，SOON反而会留英勇

英勇係咪傻撚左 連evny 都唔要

aimbotcalvin係咪冇打過比賽 覺得佢好勁

其實Jeff有冇諗過香港/台灣人唔會明韓仔既語言
講英文佢地又未必會明

得罪講句
排到台服都唔見得有幾多溝通
通常溝通就係互屌

韓仔好痴線 有時全隊得一隻都自己不停用韓文講野

溝通咪就係 贏左講nice one
輸左 或者一逆風就話 fucking dps

有啲唔識報位更恐怖 shoot call又亂鳩咁叫 反而mute左聲腳步聲仲好

有打過，不過冇贏過

識唔識報位識唔識shoot call係睇你幾分
但肯唔肯就韓仔一定多過台灣香港人

因為得射術係技術，其他全部都唔係技術

佢同dafran 都係公認夠料但無興趣打owl (好似係）

df shoot call都好亂
要溝通得好唔容易

又唔係比賽邊有咁多戰術
識講邊隻殘血都夠啦
成日諗到咁複雜

dafran係冇興趣，calvin原本話要觀望，但係xqc俾暴雪咁踢走之後佢就話唔會去打

好想睇dafran 打owl，
條友d tracking 真係好似aimbot 咁

比我都唔制啦，直播收入高又自由，打owl呢樣唔比講個樣唔比做，佢同xqc都係奔放型，點受得到

calvin而家都少打左ow好多啦
雖然我都想睇佢玩pro可以打成點
但我寧願佢做streamer好過
可以日日睇

講真以前就可以剩係玩死LOL 都可以,而家直播真係好難好難玩死一隻GAME,自己唔悶觀眾都悶

啱啱睇返世界賽嘅積分排名 香港竟然排第16 仲高過台仔

今年好似要積分排名前20名先有得打 會唔會今年香港有份打 台仔冇得打

唔係已經公布咗邊個可以打世界盃

未 依家淨係出咗主辦國同積分排名 過多排先會確定邊啲國家夠積分打 所以依家班台仔實況主咪衝緊分

有冇人呢排玩都係撚咁斷線 係直情玩緊都可以彈番出去登入account

無事

美伏 HKBN

台服冇事

得我有事

係咪wifi壞呀

我張Display卡彈尻我就有 網真係未試過

DISPLAY 間唔中有一次 , DC 應該都係自己 上網問題

岩岩換完WIFI 換之前同之後都有斷

係咪有人撞你account

唔會掛 改改密碼先

houston outlaws都簽埋arhan
仲有邊隊係冇韓仔

不過打機 都係唔好用 WiFi

NA EU

有插LAN線

不過我都覺得呢排高PING左
平時4x ping 呢排6x-7x ping

新patch全世界 都會顯示高十幾廿ping

當大家排到啲非常唔合作嘅隊友可以點
個撿舉系統又做唔到野

其實有時都唔係輸得哂既
通常唔合作果類都可能係小號有番咁上下實力同埋唔合作唔等如唔認真打既
試過幾次4dps2雙補 4dps1坦1補咁嬴特別有成功感

哩到到底有冇人係新ping下出現問題架
我自從更新後每日都有命中判定問題 玩奪命爆頭冇命中回饋但殺到 豬拉中死神都可以亡靈形態 忍者shift延遲
牛仔閃光彈暈唔到人 忍者斬3刀機械人先死 真係太多太多 而家好明顯個ser就係有問題但係好似冇人理咁
而家日日7x到8x 明明以前3xping 係冇哩啲情況出現 有日仲要玩到半場秒爆人地1點 之然突然越來越lag 上到1xx 啲人成場lag住閃現 之後完全冇得玩 lag到出到連人地個人都load唔到 手上武器消失左 電空氣殺人等等
到底有冇巴打身同感受

漏左個重點 就連最基本牛仔射人係會感覺到命中回饋慢過以前一啲

以前排到韓服都3x ping你sure?

問題係個陣排韓服70ping都唔會有咁既體驗

我想問有冇邊個live 台仔真係上到分 我見好多連宗師都未上就話幫台灣衝分

kant一定有宗師實力
不過佢同人共用ac

有心6排咩都升到啦

台灣晒氣啦
衝分衝條撚咩
俾你入到去咪又係墊底

下場可以參考akm

有得打都有得叫頭20

其實最尾咪又係個6個國家打 但我最感興趣都係佢地最後衝唔衝到上世界盃資格

dafran好似都閃光main既
依加閃光都仲接近必出既英
好過akm好多既

莫伊拉配邊隻SUP最好

成年冇玩，宜家meta係點

而家rank 1 2 都係dafran
第3 隻好似上埋top 500
Akm soldier 好勁但無見過佢玩tracer

狂暴補師

全民DPS

上年成隊FW去打 個個都話座底前四 點知最後竟然連八強都入唔到

依家台灣啲職業隊散得七七八八 得返隊m17叫做勉強打得下 無法想象今年台灣如果有機會打嘅話會打成點

其實有得打點都好過乜都冇啦

坦，輸出，補用邊隻多？

坦就dva最多 新增左招飛彈 一下秒到200血
輸出就源氏閃光
補就莫姨 mercy pick rate最高 （overbuff寫）

Zen最好
Lucio最差

mercy宜家復人要load, 好唔慣

早排mercy 2.0 可以瞬間復活2件 比賽都變埋必出
無mercy 輸一半先

Lucio Moira等於企遠少少都冇補

今季Meta主要係dive，即係tracer genji monkey dva zen mercy
Mercy啱啱nerf到廢咗，下季會再nerf埋dva zen
同時剋制dive陣既sombra reaper 陸續加強，再加上moira brigitte出現，下季dive陣可能冇咁主流

特定地圖強勢就
垃圾鎮攻擊方ab點：bastion orisa widow
Horizon防守方a點：rein
Garden：雙飛
Ruins同dorado a點進攻: widow
Eichenwalde進攻方a點：junk

Tank組合主要得三種
orisa加hog
Dva加monkey
Rein加zarya

下季刺客全面減少 盾陣又復活啦 reaper接近無限彈

Iamtrolling巴打 個場結果 我屌o左出聲

巴打 你唔係打美伏咩, 點解你打啲人我完全未見過

係美伏喎

我地係唔同時空, 同你都係 撞過一兩次

咁點解我早幾日o係亞服撞到巴打

人不要臉天下無敵真係冇講錯
個台仔6排靠人carry上大師仲要周圍講

玩美服起碼明班外國人講咩

早幾日我無開過GAME

講緊dva

你又撞到我 WTF

巴打 名人

頭先美伏居然有人做call 好驚訝 但又call得幾好

間唔中 啲玻仔 泰仔 都會 CALL

Dallas Fuel真係傻撚咗，trade走咗個shot caller換個小圈子法國佬入嚟

睇下你有冇連到泰仔囉

好心限下moira個波反彈幾多次

已經限血限時

點解台仔可以講到碧姬係弱勢廢角咁

呢個世界冇勁角廢角嘅除咗DF，睇你點用啫

台仔最鐘意講到全部英都好平衡 打唔贏係技術差
見過有人話「技術好」既源氏可以一套combo秒BG

如果係咁就唔會有啲英係全部tier都高pick rate
總有啲泛用性高 機體強 或者易上手

未又係理論上可行 佢三下標全爆頭都扣一半啦，中哂頭combo女垣都秒到，但正常邊可能下下中哂頭，中哂身都難

咁都有得怪

其實比賽啲源氏開大 係咪至少都收到兩三個頭？

通常有nano boost就係

Ana nano boost BabyDVA 係咩心態

i am unstoppable

人地愛錫孫女又關你事

邊個係經手人

傳說dva係pharamercy收養的

有次比左開大既和尚

BOOSTIO

Wraxu開stream屌Jeff同Overwatch

有限 你可以去自定義試

不過印象中係三位數

冇睇到 講D咩?
因為半藏新改動?

我未開門射左幾次，狂反彈真係好撚白痴
hollywood我喺間細房放，人地穿過個門口冇左100血
比hanzo scatter 應該冇咁嬲

係咁e睇左少少
話Tracer強勢op 唔nerf
就去nerf最平衡既zen
跟住專登入game兩次走場

一個秒殺
一個就算自己一個食哂都勁耐先死

輔助上宗師心得

大絕part果到真係要睇下
大把人就算玩到大師但係大絕仲係用得好死

唔係常識嚟架咩

巴打果日隻ana要開果時唔開
唔洗果時就開左喎

屌得好！

好似話所有英嘅改動都係based on Tracer, 所以Tracer基本上都唔會郁

tracer可能頂加少少shift既cd
依加黎算講生存能力最強既英

屌得好 ， 明明源氏一樣op 長期多人用， 但就當睇唔到， 反而走去搞隻冇乜人用得掂嘅半藏

d人話scatter秒坦唔平衡呀嘛

條片會比人罰幾多錢

真係改走，第時隻猩猩跳埋黎都死九成 想削血都做唔到

觀念正確

Bitch

戇撚鳩 上限高就叫強勢op?
tracer我敢講係ow最平衡既英

Big gay

隻坦600血跳埋黎 仲有盾 死都好正常
利申 main牛仔 日日食猩猩dva屁股

我覺得唔係源氏閃光太勁
係其他dps太睇情況/弱勢
首先buff返76攻先 每槍20傷 把水槍太廢 再將牛仔射盾buff做110%傷害已經好好

pharah 表示

但係對比其他英 , 半藏本來就難自保

明明係fps game又要掛羊頭賣狗肉 咪同其他MOBA一樣
永遠有位移技既英都係比賽熱門 tracer/genji/猩猩/dva全部有dash有jump pack
不過owl級既tracer冇得講啦 真係要技術先玩得勁
普通人150血容錯率好低 仲要aiming 走位好先有輸出
其實而家qp tracer genji都唔算太屈啦 通常係隊友on9冇坦補先會比人屌打

可能會改到好勁呢
例如改做AOE箭雨 /劇毒箭
暴雪一係砍到變垃圾 一係buff到變神

同season 3比 76傷害nerf左
但多左Orisa 900盾 猩猩盾又縮左CD 而家BG又多600盾

buff下射手得唔得
玩牛仔既話 打dva猩猩就無位移被秒 （順帶一提 破猩猩盾最快要5秒 除非肯交招濕鳩翻滾技黎破盾）
打萊因Orisa就成場打盾 永遠殺唔到人

尋晚睇barcode stream 用MCREE 秒discord 咗跳入黎既monkey

可能係技術問題
我就覺得猩猩個頭好唔顯眼 （dva中間 Orisa 女坦突出黎）
仲有flashbang左之後 猩猩會向後縮一下先停 基本上我係唔夠時間headshot兩下

可能高手玩面對猩猩都自保到 但我唔清楚

猩猩係最易爆頭
因為咁仲改過hitbox

仲有前幾個星期測試hitbox 發現winston頭附近有個位射埋去 粒子彈會穿出黎 但隻猩猩唔扣血 唔知改左未

仲有人玩

唔係話多左平移二段跳?

又有一隻英雄多左位移技能

冇信心咁右鍵啦

最近 話改做 連射箭 嘛

右鍵應該打唔贏

佢着地唔用shift避 就扣50+30血 得返120滴 基本上佢bubble dance 可能扣好少就殺到

除非 flashbang+fth+roll+fth 比佢食晒540傷 而佢唔識用bubble擋咁笨

依家用既方法係 shift避落地+近戰combo 退幾步佢就會出bubble 跟住flashbang 兩下爆頭加fth=460傷

不過打唔贏係道理 我都未痴線到要200血打贏到坦

猩猩已經被間接削弱，如果連牛仔呢d冇有效位移技既長槍都打唔贏，不如刪角色算

依家genji真係食撚屎
moira如同識補血既sym仲可以無影shift走,biggay又拎住個鎚fing下fing下又高傷又可以回血
當年追住d補師黎屌既genji而家已經變到比d補師追住黎屌

而家射手角既強度我覺得岩岩好 OWL 勁既狙 好似logix eqo 有隻慈悲拉住 二隻坦輪流跳埋去都可以爆頭再跳起再爆多次直接打死隻坦
牛仔無慈悲 無人守住係度廢既 但事實佢有資源同隊友爆發力好高
呢二隻無可能再改強 射手唯一可能係改勁番76小小 始終招大廢到爆 對面D坦未死完全無用
殺唔到人係實力同集火問題 如果對面有盾你做唔到野咪換角 射手唔係預你單人超遠射死D坦 要靠集火 如果射手都好易穿盾咁炸彈鼠果啲唔洗出場啦 要改都改勁印度婆 札利亞 機兵先

Symmetra 被人認為係troll既原因就係d人剩係攞佢黎防守，其實sym係防守方面係比較弱，無法完全發揮佢既性能，用佢防守最致命係第一次team fight未有ult就等於防守方死咗一個support，就算佢擋住咗第一輪攻勢，對面都仲有兩三分鐘換角色慢慢針對你d turrent，一次擋唔住就冇機會靠擺turrent攞返個point，之後被人拆埋個shield，下一場team fight又冇ult

相反用sym黎攻擊嗰陣，失敗幾多次都冇所謂，一次成功就夠，對面有人諗住拆shield就要overextend，無論overextend條友死唔死，拆唔拆到shield，自己隊都有一段時間處於6打5優勢，仲有450血量差，拆咗又唔急住再賺過。而且就算tracer諗住flank，sym亦充份利用咗佢cd沿路擺turrent，拆進攻方沿路擺既turrent亦係毫無意義，對佢地防守個point毫無價值，只對flanker有自保作用。另外，防守方其本係一定有tank有shield既，咁樣sym個右鍵先肯定發揮到作用，最後只要比d耐性慢慢等隊友carry，攞到一兩個pick，之後入point擺咗turrent加埋原本有既shield gen，對面就極難反cup，btw佢e鍵個shield飛咁快都擺明係用來push而唔係防守。

利申：快速sym main 65%win rate

Turret至啱

詳細分析
如果無得改都無計啦

女坦好似無乜改過 得能量由50去40 仲有大技慢啲 反而覺得無機會改 （無玩一排無追晒patch notes)
攻擊力又唔錯 大技控場又勁 係無機動性 但又好難解決

暴雪平衡

全部角加個jump pack problem solved

依輪玩mccree鐘意夢回2016全程右鍵

隻隻英雄都唔洗瞄
遲d 76都改成永久vision,加埋2段跳
Ulti改成加攻100%

LUL

巨龍會戰勝歸來

希望fuel唔好柒比dragon

發覺暴雪而家最鍾意出D易玩 唔洗aim既英(下限高)
撚鳩D要技術要aim既英

呢個真
當初係咁練genji都唔知做乜9
自己埋去斬又係兩三件junkrat整個碌過去又係兩三件

如果Overwatch仲叫FPS
咁GTA都算TPS

舊時係60分源氏打60分安娜 64波
依家係60分既源氏先打得贏30分既Moira

角色相剋唔係問題 但點解會係補師剋刺客

因為Jeff覺得好Cool

It's cool

好難講，上海蟲而家有geguri

聽日賽事直播期間有第一條新活動宣傳片

事實係勁既牛仔 閃光 對住所謂唔洗AIM 既補贏9成 反而安娜和尚有機反殺
更唔好講40%+ 閃光 D補交完一次技 未有時間回CD /隊友回唔切已經 夠傷害 200dps 同180dps 差左10% 但實際差左好多
只不過好多人只係練到40% 牛仔 30%閃光 同以為自已玩緊無雙既忍者
無坦輔幫手忍者俾你輕鬆單切後排 夠準贏埋坦 不如6隻DPS
都出左成二年仲覺得aim先係有技術

依家玩Off sup有一半時間都係同刺客隻抽

其實同樣lv既genji同ana打
頂多55波 隨時46

贏9成? 呢9成邊到得番黎
唔通係閣下?
更實際既係唔少owl選手都屌moira同junkrat
特別係main genji同閃光既選手 睇開佢地會發覺係moira贏9成就真

隻英勁在拖時間
Rank有D人識比印度婆儲大，唔會太早開Team Fight，所以基本上識玩印度婆打完第一個就已經有Teleport
同埋你可以隊友溝通你點打，唔需要Fight on your own

MOIRA 求鳩其 就扣緊你血, 未埋身 已經少50血

根本Dps黎

而家係叫你唔好單兵自己入後排姐，以前你rambo沖後排就殺到，殺左兩年而家單兵唔再work就嬲?當年和尚150血未又係咁玩，唯有企後d架姐唔係點?你係要同隻克你的英單挑冇計架wo,你係要沖埋隻儲滿laser的印度婆到或者沖隻滿血猩猩係你自己傻

pick rate 反映事實 moira junkrat 咁勁對面場場用閃光 忍者點解唔出?"
反而出隻輸9成既閃光 忍者? owl 選手好唔實際?
match果陣睇贏9成係因為moira 多數跟住坦 DPS 埋去緊係輸9成
對面拉長黎打 moira 就補唔切前面既坦 老鼠唔可以準確炸到前面 即係無用
成場補幾多輸出幾多都未必真係好反映事實 要係關鍵時刻輸出到補到先真正有用
高機動集火速度快 只要血唔多 閃光忍者可以瞬間收頭再走人
stage 2 houston 對london london 數據贏哂但最後輸左 反映埋殺到人都唔一定贏
隻GAME唔係單挑 準只係基本 要準可以一殺十可以去玩CS

講咁多轉移視線
事實係要aim既攻擊方式既技術要求係高過唔駛aim既攻擊
依家就係講緊付出更多技巧但回報一樣甚至更低
一陣又話咩呢d英靠意識玩 唔講我仲以為刺客／dps係唔駛靠意識
又搬d咩要開無雙同單兵清後排扣落人地到

拎OWL 數據出黎又點, 一隻付出咁高嘅英 黎比較一隻唔洗點付出嘅英?

同埋人地一定要拎 MOIRA 出黎 COUNTER 源氏閃光?

仲有ZEN 同 LUCIO 呢啲 DEF ULT又係必需

你就真係淨係睇數據啦, 我就一場OWL都無撚睇過, 但都知點解MOIRA PICK RATE咁低

QUOTE 鳩錯

轉移視線係邊個?
上面高過20% 得2隻唔洗aim 另外6隻都係要aim既英/刺客
係見到一堆人覺得AIM 準要贏哂 事實一班唔準走位廢既用呢D英話唔夠勁
出黎話俾呢班人知唔係moira 炸彈太勁 搞到忍者 閃光 狂死 更唔係D盾太多搞到你window射唔死人 而係佢地唔夠勁
唔講以為rein 猩猩好易玩得勁#d 咁多隻英玩得最大壓力一定係rein 猩猩 永遠最易俾對面集火錯小小都會即時團滅 忍者閃光76容錯率高太多

補師剋返刺客轉頭 真係無問題？
舊時和尚安娜西歐 全部有反殺/自保能力
依家出隻no aim既moira 同BG 有無必要先

點解補師刺客唔可以係互剋 靠技術決勝 一定要補師完全壓制刺客？

你肯定76容錯率高太多

準唔係基本 係其中一個可能性
大把猩猩dva上到分啦 話就話fps 其實咪又係moba

唔好駁我話 猩猩都要準度

我係Overbuff睇到係mercy同moira係sup pick rate最高喎

對比rein 猩猩DVA拳王 76簡直係輕鬆

猩猩個大技係成隻GAME 最難用得勁 跳得準同唔準差太多

你係以咩情況去斷定容錯率

睇番上面人地話OWL 選手屌moira 炸彈鼠

SOLDIER 除非ON99 企喺TANK 前面唔走,如果唔係既比人DIVE 都可以掉E 轉身走

建議你玩下76 閃光
tracer得150血 爆頭都即刻無左140 竟然會係容錯率高

玩猩猩後面有補師 隔離有dva幫手 jump pack得5秒cd 點計都唔會易死過閃光76

不如討論之前講係OWL 定係爬梯先

你爬梯九成時間都唔係夾開, 同OWL 平時夾開集火個情況每隻HERO 既影響都唔同

你覺得以76 ge跑速同E ge回血量
佢頂唔頂到兩個人dive

TRACER 最易死既情況係DAMAGE BOOST PHARAH 同RAT 仲有比SOMBRA HACK

閃光側面偷襲moira贏面絕對有55

每隻英有佢既counter好正常，絕望程度同下面呢d迫到要換角既根本冇得比
法拉counter老鼠 sym 拳王
壁壘豬counter moira
Sombra counter 和尚
Dva counter猩猩
Tracer counter sym

Genji打唔贏仲可以走佬，moira同猩猩追殺佢面對既風險，大過genji追殺其他角色n倍
而且最重要係moira擋唔到 blade

你見到人地BOOST 埋黎都唔走定先食曬人JUMP PACK 同飛彈先走, 講到人地兩隻TANK DIVE 入黎唔駛時間咁

GENJI 招E係OW 最唔BALANCE 既技之一, 有時射佢背都比佢反到

刺客陣容錯率高
係因為刺客陣同平推陣死咗之後重返戰場既時間成本唔同

其實無話有aim要贏晒
只不過OW聲稱係fps黎
但唔洗瞄既BG, moira仲易上手過刺客
咁係咪當練dps既傻閪黎先 點解唔玩隻易玩既補師 要走去晒大量時間玩隻比人撚既刺客

補師可以輕鬆反制刺客又合唔合理先
我玩牛仔打源氏閃光都係55波 但轉隻moira可以撚返佢轉頭 我都戥佢折墮

問題係76要拉遠黎打，佢就因為距離傷害驟減而變到無威脅性，76同mccree兩隻我可以同你講係中距離英雄黎
但企中距離直接就企係敵方dive範圍之內，由dive發動至到達唔洗2秒鐘，再加埋垃圾high tickrate
我可以同你講係無得走

flashbang 扔地下都要反返轉頭
不過如果nerf hitbox應該比mc hard counter.

其實話輕鬆反制FLANKER不如講下係隻FLANKER 入錯TIMING 隻MORIA 可以輕鬆攪鳩佢唔駛補

算啦
佢連我地一開始講既野都唔明
一直講緊dps玩家高付出回報唔夠高
佢就扣人帽話人要單兵殺哂d人要無雙 同佢講都哂氣

牛仔低容錯 但76成30m 射程 再遠D當狙用?
76本身有E 個位 補又唔會遠你好多 俾人dive 都易有人補住 前面有坦 加有坦回防 咁都低容錯只能玩路西歐了

玩dps又要睇發揮
果排qp無練過 rank直接用moira都上左半個牌位
最多咪諗下黃波幾時放 點樣彈得多 同控制下能量

但同dps比真係輕鬆好多 走位失誤咪shift走囉 6秒cd仲快過genji

玩牛仔走位失誤等死都得

其實FLANKER 唔係一定話殺人先做到野既,玩FLANKER 喺則邊攪下人拉開人一兩隻, 其他TEAMMATE TEAM FIGHT 贏咗咁隻FLANKER 算唔算做到應該做既野?

打緊TEAM FIGHT 隻MOIRA 比FLANKER引開咗 死TANK 死DPS 但係拎曬5個GOLD 輸咗咁隻MOIRA 又算唔算勁

OWL 既狙一槍一件 閃光忍者 七進七出 咁都唔夠高回報?
RANK 度9成人冇咁既實力 但死話自己AIM 準但贏唔到補要高回報? 改完最TOP 果班係唔係全部轉玩DPS?
都係果句而家情況唔係moira 屈機而係呢班人太廢

咁你咪睇下OWL係widow高pickrate定係76高pickrate囉
呢隻game依家要講秒人, 仲同你打拉鋸戰咩，唔係你以為dive comp同 junkrat出現係咩原因
仲等你76用bb彈慢慢同你扣血咩
快速做出人數差距先係呢隻game ge重點
你估依家係full dive勁d定係長短槍勁d

76果把水槍黎 破下盾就得
打人幾下補返晒

睇下top500果堆 頭十頁得一個玩76
跟本同實力無關

跟本moria個定位就係反制刺客+配短腳坦陣
對主流既放狗，仍然係lucio mercy zen為主

有時進攻numbani 自己果邊猩猩+dva 然後有隻moira 就知輸硬 然後永遠隻moira 都話自己金殺金補

加上對面DVA識玩一定追住Moria個波黎吸，咁樣已經廢左佢一半功力

要練到 人地 OWL 嘅程度 先做到你講嘅輕鬆, 你覺得係 高付出高回報?

對比起上黎 MOIRA 要嘅付出有幾多?

從來都唔撚係講緊 MOIRA 屈機, 係講緊 大家付出完全係反比

DVA+猩猩壓制200血英太簡單暴力，無位移技既英都係秒，76，mccree企隊伍入面好難有靚位輸出，企得進取比人打又易死

人地OWL係職業選手 返工咁練
我平時要返學 無佢咁既實力有幾出奇

OWL係六人合作 平時Rank係六條友單排 邊有得比

所以正常情況跟本唔係高付出高回報

一直都話76強度唔夠 係因為低回報 上面幾頁我有講
而家係話佢低風險但你唔認同

講自己個分，邊個高分邊個拗贏

係低風險就唔會連widow都高pickrate過去，76無論E, shift同Q都係雞肋

條友癡撚線
依家就講緊dps高付出低回報 玩no aim就低付出高回報
佢就話咁係因為dps付出得唔夠

係呢個patch 冇一隻射手係低風險

又曲解? 事實係OWL DPS高回報而呢班人係低回報
點解唔老老實實承認自己無天份/付出唔夠

死鬥遇到BG真係有趣
暈完一套連技秒人 仲快過我閃光彈六連

佢殺我 點計都易過我趁佢放盾果一秒兩槍爆頭

後補師時代=dps含撚
就算唔係無腦 講意識 mechanical都易過dps幾倍

所以jeff為左呢班無天份ge人有好體驗，決定以後英雄全部唔洗aim
即係OWL又代表一齊, rank QP理得佢死
咁閣下係OWL打開邊隊

拎owl 個數據黎講托柒咩
overbuff gm 數據就除咗hanjo所有角都高過5成 更加唔駛講

條友講OWL高回報，咪用返OWL數據答佢

moira付出100分 打唔過100分源氏
但30分moira殺到60分源氏 唔怕80分追殺

你就怪dps無練到100分 所以先打唔贏隻30分既moira

事實隻GAME 就係9成人無天份得 而當中一半唔肯認自己無天份 搞到咁toxic 如果對面出moira炸彈鼠你閃光忍者唔夠勁贏到對就按H換英 已經輕鬆解決 對面法拉你用狙射唔死 試下叫隊友轉一齊換黎counter

我無練過moira都打得贏同牌位既源氏

咁係咪因爲隻源氏廢 唔係職業選手 所以抵死

feel到位ching係現實應該都唔會覺得香港樓貴 係自己賺得唔夠多追唔上

笑撚左，咁隻game要牌位做咩，直接分成pro player同noob咪算
依家個個都係到講緊DPS同sup同排位唔同實力
你就係到講dps未夠努力無天份
Jake 比人話76勁但係都要走去打skillrat，唔通你又覺得因為jake 76未夠勁
Wraxu公認最強hanzo，但係打唔到OWL，你會唔會話佢無天份

垃撚圾Wraxu成個廢老咁
垃撚圾所有唔係main tracer genji moria ge人

覺得冷但著背心因為件背心唔夠保暖 ? 30度著羽絨中暑因為件羽絨唔夠透氣?

銀

岩 準備緊移民

Wraxu唔打ow了

屌，結果你呢一句咪屌緊所有唔係meta ge英雄玩家

On9仔咁凍仲著背心
On9仔dive comp仲玩mccree,76,etc

熟悉既ow post

咁至handsome

jake隻76其實好普通
仲記得sbb屌打sinatraa條yt片最尾有usa對south korea既數據 jake輸出仲低過坦 sinatraa直頭垃圾

有技有地圖分攻守一定唔會絕對平衡 呢個版本已經比天使 同炸彈鼠版本平衡好多
事實上刺客陣已經太勁 射手好難有空間輸出
brigitte就係出黎限制 猩猩DVA源氐閃光呢班野
然後一定有人話俾佢克到玩唔到
如果贏唔到點解唔轉? 要成隊陪你輸? 然後又接受唔到自己既分數

邊到講

對坐牛鬼蛇神無辦法, 但係sinatraa同jake 唔會叫無天份掛, ranking top幾啦wo, 結果樓上巴打一句無天份ban撚曬人地努力ge成果, 最起碼我都唔會亂屌人地無天份先

SOLDIER 喺GM 個WIN RATE 仲高過GENJI

少人PICK 最大原因係SOLDIER 好撚悶

講慘既真係望下MCREE 同PHARAH

就係分 有冇天分 有冇練 有冇意識 單純娛樂/想贏 既玩家
DPS 同排位唔同實力可能係你覺得 /錯誤理解隻英 而且互剋有乜問題 場上面俾人剋死你 咁你係唔係要轉?
有時唔係一定要殺人 打唔贏但搞到佢集中唔到做佢本黎要做既野 你既隊友就有機會打爆對面

費城多左一隻EQO 忍者差過SDB小小 不過乜英都用到好TOP 小小已經將成隊帶起 呢隻GAME H鍵可能先最勁既技能

佢twitch講

咪又係QUE

why

咁邊隻剋moria
邊個陣剋到刺客陣

講講下 我都唔知講緊乜

我想講依加ORISA DVA/ HOG 個勝率係高過 DIVE COMM

ZEN 個勝率都係高過MOIRA

最高勝率係TOB

Wraxu:你以為你玩tracer好勁?勁過其他人? she is a brroken hero

無天份就無天份廢老Wraxu剩係識玩hanzo, 唔識跟meta做人

轉咗打HOG 打ZEN打WIDOW 好耐啦

top 1 hanzo都要轉英雄先有得嬴, 呢隻game好可悲
可能top 1 hanzo打唔嬴唔係top 500 ge genji 同tracer

作為一隻合作GAME 你玩1TRICK要成個世界圍住你打其實係好反智

推post快到

新活動之前推爆ok?

有Wraxu咁勁其實又冇咩問題，不過其實Wraxu有時會轉英

咁可唔可以講呢隻英ge最上限唔夠其他英ge 中等級別? wraxu練到極致, 到出黎ge結果就係唔兼容overwatch所謂合作game,
就算係極致symm, 極致torb, 我都唔會話佢地無天分, 人地花左好多心機落去隻英到
結果依家比樓上個巴打話一句嬴唔到, 無天分ban撚左佢地ge心機, 你好難怪佢地會爆, 由其是warxu, 咁不如呢隻game delect曬D英, del埋單排佢

我講緊平衡係各英雄都有可以發揮ge機會而唔係一個meta打沉佢地
有人練到aim 好撚勁, 但結果出左一隻新英出黎同你講 "on9我唔洗aim都做得高傷過你, 我仲要有無敵技走佬, 你練黎有撚用咩?"
有人練dive練到好勁, 走位走到眼花, 專係用黎打sup,結果出一隻新supp出黎同你講"屌你走位花眼有撚用啊? 我禁實個左鍵收你皮啦"

基本上genji tracer泛用性就高到可以One trick

講得好撚中Point
為左改變Meta出埋堆0技術既英

重點

你出個Sup 個自保能力高冇問題，但唔係高到令隻sup 變DPS 下話？

掉番轉咁睇 有人花好多時間隻隻都練到好勁 個個場個個點都COVER到佢既pool 而另一個練一隻就要人地就哂你 仲要係某D點你隻英弱勢 但勁都要就你黎改 公平咩 公平咩?

你拎OWL pick rate黎講其實無意思
一隻game唔係圍住比賽轉
打rank既人無夾過 甚至無溝通無caller
集火同比賽差好遠
有留意開streamer/自己玩開dps同tank都會發覺moira係overpower

如果話OWL水準既dps係高技術高回報
只可以話 Moira係幼稚園水準已經唔怕中忍

喺高位其實ZEN 既IMPACT 大過MOIRA 好多

結果又係一句弱勢英，打算撐meta定新英？
個個屌緊隻game唔夠多樣性，新英平衡性差，
同樣付出唔同回報
Moria唔洗aim放個黑波出配合左鍵黎分分鐘秒dive英，仲要唔洗aim，比人dive仲有無敵技走佬,仲有AOE healing, 左右鍵範圍又遠
你話zen要放黑波要預判要技術我地都服，zen仲要無走佬技

咁叫唔叫抹殺zen 付出ge努力 Zen花好多心機估人地tracer genji走位,moria一句估你老母，禁實左鍵放黑波秒人

Zen走位失誤就等死，moria走位失誤，一句死你老母，無敵技走佬

呢d叫平衡

第一日出隻game已經講明有準度的人有76麥sir比你玩，冇準度有猩猩mercy,預判勁有法拉方丈比你玩，講足2年都仲係係咁講你班友唔使描都打得贏我就op，不如玩cs啦岩哂高技術人士口味

你放心，出咁多隻英得ana係要打得好準的，日後仲有大把唔focus係準度的英出

其實MOIRA充其量失誤係自己唔死, 如果有CALL OUT 佢用咗FADE 既咁啲人就會集火掃死佢
同如果係HIGH GROUND MAP 除非你玩TRIPLE / QUAD TANK入POINT 鳩磨否則佢其實無乜野做到

只可以話佢係勁, 但未到OP

BRIGITTE 既問題其實同MORIA 都係差唔多, 再加上無CONSTANT HEAL, 都係要玩多TANK 陣
某程度上出呢兩隻野係NERF 個個都話OP 既DIVE COMM, 變咗要玩BREAK SHIELD陣, SOLDIER 果啲出場機會反而會多咗
JEFF PAPA: 仆你條街, GENJI TRACER 勁又比人屌, 出幾隻野抗DIVE 又比人屌, 媽我好亂呀

BTW 係MOIRA 唔係MORIA

PHARAH 依加個PICK RATE 慘不忍睹, GM 1%都唔夠

依加叫冇多樣性？
差唔多隻坦補都有機會出場
dps雖然計番比例唔算特別多
但我又想問下有邊個時期既ow係可以咁多樣性

跟住出Moria bg就分明係想counter dive comp
結果又話逼害genji tracer
但講到hanzo呢o的英既時候又話genji tracer逼害佢地

咁究竟你想genji tracer點先

HANJO 都係爆唔到SHIELD, SOR 9 真係要睇佢REWORK

一張圖唔同點 都一定有英係強勢 有英係弱勢 一套陣玩唔哂
如果要比zen 其實泛用過moira
下下只睇到優點當然勁 moira 輸出爆發唔夠 如果殺唔到人個黑球變左幫對面儲技 黃波放太多另一補難儲技 對面拉遠射好易唔夠補量 到真正打heal唔起
打有大量高低位既圖 你二隻坦跳上跳落moira=打少個
另外守點 對面交大技黎硬開戰moira 既保護技唔夠 開緊無得閃仲易死
最好避重就輕 睇番個圖同隊友黎揀英 自己練多幾隻打法打配合好過大家鬥TOXIC

低分咪會咁諗
幾百既shield對射手黎講其實幾下爆
但對dive Comp已經算難破

冇準度唔等於冇腦.
Mercy唔比人殺既走位叫技術. Moira有無敵技,仲可以左鍵撳實殺人叫無腦
玩隻猩猩技術成份都比Moira高一大截 起碼跳錯無得撳下Shift無敵飛走

多TANK 陣講緊係REIN HOG ORISA DVA 喎

不如你回下MOIRA 點打HIGH GROUND MAP同點入DIVE COMM 隊
MOIRA 都唔係鳩PICK 架C FU 你無敵係呀你自己唔死, 但係你隊友死曬丫麻, 之後又屌5GOLD AS MORIA DPS TANK SHIT?

依加講緊想nerf dive comp

同埋Hanzo就真係等rework算啦

前幾日無聊計既

假設破600血既猩猩盾 76同牛仔至少要用5秒
打Orisa既單人應該無可能破到. 無計過鳩估

Soldier:
600/19= 31.5 rounds
2.78 second to clear one clip of ammo
6.5 more rounds needed= 0.72 second
1.5 second reload

2.78+0.72+1.5= 5 second

Mccree:
600/45= 13.3 rounds
0.67 second to clear one clip of ammo
1.3 -> 2 more shoot

0.67*2+1.5+1.5+1= 5.34 second

nerf dive既話,buff到射手自瞄咪得.
反正仲要好多走位意識 就算自瞄都唔等於無腦
利申: 玩76唔開大技. 開完無得爆頭殺得仲慢左

nerf dive comb nerf到咁樣咪隻驚個問題囉
不如直接出隻英係自動伸四條sym or moira果條觸鬚出黎 等隻英剩係企係後排已經補哂後排
英名都諗好 叫八爪魚博士 我覺得唔駛aim很cool
因為係nerf dive comb 所以好合理 如果唔係你想人點

隻隻英都有限制啦. Tracer都無得閃入high ground 架. 邊有隻全能
Moira勁係指唔洗mechanical skill但可以輕鬆自保
例如玩緊和尚比源氏捉, 轉隻Moira可以撚返佢轉頭.
自己唔死,好過為左夾陣拎隻和尚,次次會戰前已經不停比人撚死

講緊bg呢隻英
你講去orisa winston

bg定位至少係counter dive comp
但之後會興乜野dps走去counter就後話
當然仲要睇bg組唔組到一個抗刺客既comp

no aim, no brain, i am octopus main

冇話moria垃圾既做得meta角一直有原因,但一定唔係op
一定未去mercy 接近必出
同埋真係咁易用,咁多位直接用佢黎上分咁咪得
moria頂多叫下限低,但上限唔算特別高

人地兩隻tank dive 入黎 打到你殘血先有flanker 切入你仲撚唔撚得死人
得 當你死唔去走到 對面team 6打5 你個team fight 仲贏唔嬴到
對面genji all in 殺唔到你已經係講緊係隻 genji 犯錯
zen 同genji 如果同技術水平其實只係55 波

遊戲公司特登出新英黎counter依家既陣容
其實唔係好合理

大佬.兩隻tank dive到殘血, 仲要有flanker切入,基本上乜英都死喎.
Moira都死既話,和尚安娜更加無可能無事

Wraxu已經癡左線

狂屌8inch

咪就係講緊隻flanker 究竟啱唔啱時間入

decision making, positioning, mechanical skill 都影響到隻genji 究竟勁唔勁

比我係GENJI就老練咁遠掉你鏢先慢慢埋黎收你頭啦, 點解要同你打 close range
上面巴打都講咗, moira 下限係低, 但係你升到上面仲係咪咁勁我又唔覺

我係未見過一隻support有追殺敵方ge能力
Moira等於symm加tracer加mercy ge混合體
Bg等於一隻torb加rein加lucio ge混合體

暴雪遲下隻隻英都咁搞你都無話唔搞笑

睇番原有既英真係正路好多
由orisa開始d英已經係將唔同技集係一身就當新英咁出

同埋上面有句好認同,game廠為抵抗某個陣容而出兩隻新英去counter,成件事對隻game係極唔健康
而且講真實力唔差得遠既話,可以話真係剋到死一死(甚至就算被剋一方勁d都反擊唔到),咁樣玩好玩咩

bg你仲跟暴雪分類當佢係隻補師已經輸左
同小美半DPS半坦差唔多

Tracer死都唔改ge原因我覺得係無明確ge剋星
但係tracer需要ge反應，aiming同觀念都好高
Genji由頭到尾都係比人屌reflect角度好撚大，同埋助攻都會reflash CD,
但係暴雪就係on99咁直接出一隻新英放係食物鏈頂端黎制衡舊有角色，直接ban曬前人苦練出黎ge成果

佢勁撚過小美啦，有mini stun有AOE補有裝甲

唔好諗住moira可以剋制tracer，只要tracer識得係黑球開始掂到佢嗰一剎那反方向shift，就可以完全避開黑球傷害，兼拉近距離叮叮叮，moira有黃球tracer有recall大家累鬥累，通常大家都殺唔死大家

Genji main話moira剋制要aim既英雄？
首先Genji本身設定先係剋制其他要aim既英雄，招e首先令佢面對子彈永遠有主動權，爬牆上高台又係為咗解決要aim既英，二段跳加shift加高行路速度又係令人難射中，點用aim剋你

Moira又點剋要aim既英，佢對高台根本無力，你遠距離火力壓制佢，佢好快就冇juice，除非你位置差，moira對你根本唔係威脅

學埋其他弱智驚例如LOL嘅衰野
為左出英就出，又冇腦冇創意，唯有炒埋
利申老野只玩QP 大隻佬，唔理咁多
但睇見隻妹妹仔Fing Fing 下好煩

如果moira同bg就叫剋到tracer同genji死一死
其他非meta角被人剋嗰陣真係唔知叫咩

tracer咁多技走佬都唔叫剋, genji慘D, 面對moira同bg招招都穿reflect

唔counter主流
唔通仲要counter d弱勢既陣

一定要counter任何陣?
出新英 要限制用黎counter而家個陣容
只會扼殺左創意
講真近期暴雪出既新英 得拳王算有創意同好玩

genji 招E 近戰扣唔到血喎 btw 其實依加最剋GENJI 係fist

如果出隻冇影響到依加陣容既話
即係等如依加先隻hanzo
你覺得冇人會屌鬼

增多一種玩法同扼殺舊有玩法係唔同ge野黎, 平衡性呢D野可以靠微調慢慢黎, 但係jeff剩係識得講cool cool cool

Barcode 平時幾點開live

好flex 同有時玩fortenite

btw 佢好似兩日跌咗200SR

What is this guy? 有人話職業

Overwatch Contenders 2018 Season 1: Pacific

Talon Esports

MCD Lee Jeong-ho (이정호) Support

好奇問下 依度有無人係OTP

只玩一隻 DPS 不能算 ONE TRICK..... ONE TRICK.... 只玩一隻DPS的事..... 能算ONE TRICK嗎?

有 hanzo one trick

佢叫我nano俾佢

有咩事都會揀DVA, 但俾人揀咗先時玩Mercy Ana Winston Rein 76 Lucio Orisa Junkrat又算唔算？

是撚但啦屌 隻垃圾game無人玩

最近太多dva main了 搞到我要轉萊因星星 希望遲下nerf會少人玩

呢排，特別係前排跌到仆直嗰排我特登玩多啲Mercy Ana Winston擴大返個角色池先

買撚曬啲25蚊voice line 同spray
瘋狂出金同紫

一早中撚晒啦，咪又係藍天白雲

佢醉撚咗
分咗手仲要比個女朋友係咁纏住佢同講佢壞話搞到佢都神經失常

人生第一次想中國隊贏，打到dallas trash炒kyky為止

Dragons

下個stage換撚走埋兩隻垃圾sup＝win

咁惟有 0-30先喇

兩場單補派晒膠咁

搞錯呀，咱們中國竟然要小韓國人Fearless carry

0-30

今鋪真係亡朝了 用sombra走位錯尻放EMP 兩位dive又配合唔到

佢哋好鐘意佢 叫佢大哥

新story mode

OWL 公開新活動條片
Moira 新 skin

new payload map
new reaper skin
soldier 24

首爾 GG

有冇人試用緊 OWL All access pass
有兩個視角又見到啲即時數據係幾正

Troll game就番鄉下啦

測試服係咪有新mode玩

垃圾牛仔 淨係識六連

Event應該會直接live
PTR遲啲係有新推車圖威尼斯

Ok thx

926 TWD =248.929HKD

好似都幾多鬼佬已經買咗
我就覺得免費試用下算 又唔係成日會跟到 live 不了

點有試用？

直播下面有個位係 All access pass
拉落少少有得揀 Command center 就會轉到
個試用去到16/5

死神其實係好人？！

佢本身係overwatcv成員
你有冇睇過故事架

Blackwatch

鳩佔，Moira玩生化武器玩大咗要黑衛幫手執手尾

今次新漫畫用PDF

錯撚晒

我知 依加佢加入利爪，但當年原來佢對付利爪，令我懷疑「加入利爪做衰人」既係咪就係事實

睇個勢有機會係今次reaper失敗左，76屌鳩佢之後reaper唔甘心再受規矩控制而加入利爪

同埋reaper有無可能係利爪臥底或者會洗白

死神行動冇成功過

Main reaper以示尊重

成日出d垃圾後備都唔知做乜柒

死神自己搞死自己

blackwatch d skin 好中二病，但好想要

有無邊個twitcher main mccree.
平時睇taimou 但佢依排都少玩

IDDQD, wanted, pine,

aimbotcalvin

Calvin而家多數fornite

睇得出dynasty係想比其他人練下 換走rjh,tobi,zunba做gido,gambler,xepher
但係咁換法真係差太遠 場場咁換人黎練實輸到冇影
duo dps本身都唔係特別屈機

練左兩下Widow發覺好搞著對面

屌你老味垃圾server

咁樣練兵先好，就黎變成OWL 入面ge馬刺

練唔係問題
最尾一場明顯放棄治療
好心啦
唔想打就返鄉下

佢原來係專登架
死神

叮叮兩槍 連猩猩都秒到

為遲下死神大buff做勢

好似話佢同76唔啱牙？

我估佢捉人應該真係失敗咗

年初四

十鳩幾年無玩呢隻垃圾game

寶刀未老

London 呢排都唔知搞乜 無可否認佢地係單兵勁 但進攻時啲合作仲差過鑽石
gesture profit 成日自己一個比人 pick
今日呢場真係睇到眼寃
咁打法我驚連SF 都要打得好辛苦

勁耐冇玩今日on番,delay到仆街

Hanzo 新skin

Genji招架終於Fix

最初已經有既問題可以等兩年先nerf

有冇link睇

2844elo 直插到落 2476
好想del game

放心 ，我peak38xx now 34xx

邊樹有得睇

[url]【問題】既破裂箭後招架也要改了?

求證

暴雪既野
等佢改招架至少半年

first ac 3300 up to 36xx
second ac 3600 down to 33xx

但佢地又贏過new york

半藏出新skin 黑色半藏main 警告現正生效

打自己人打得狠啲
4-0 打到首爾傻下傻下咁

我決定小號拿去撚下人算

撚左成年

心平氣和 做好自己 可上rank 乎？

咩rank?

拿嚟練角都好 最近練返猩猩 萊因 ana 和尚 ，dva無咩必要都唔用 俾人地玩
如果有人troll就一齊

好慘

當係俾有心上鑽嘅人知道 咩rank都係有大把人尻下尻下咁 當然我都係其中一個嚟練角嘅

卡Rank咪卡Rank，打機求開心姐

究竟係咪星期六日唔可以衝rank
次次星期六日玩必輸
差20分上鑽都可以跌走200分

巴打有冇興趣一齊排RANK?利申新手,不過咩位都補到

好撚似啲 TB 賓妹

係咪自拍緊

咁Doomfist算唔算型

跌左落金喇

六日多學生，好多都冇腦

唔難，只要跌分都平静面對，自然有升分嘅一日，最好多排

話說都係個句，咩分段都有垃圾，troll game，只要有相對嘅技術同觀念自然升到分，單排一樣可以，otp都冇問題，我就係成功嘅例子，我就係one trick hanzo ，雖然仲未上到宗師，但要上大師都係輕鬆

想升分 ，對同分段起碼比人counter角色都打到6 4波，例如 法拉打射控

OTP mccree卡左白金幾季
始終年紀大 反應慢

練反應不如練觀念

淨係捉到timing已經好打好多

自己有觀念=/=隊友有觀念
結果都係一鳩樣

係我就鬥陣五寶隨便拿個出嚟 驚吱 半藏 奪命女 拳王 駭影

早排日日OTP奪命 SR仲高過麥卡

隊友場場都鳩 跌分就一定, 隊友唔鳩嘅時候 自己又做得好唔好?

五寶又如何?

我就ONE TRICK HANZO 單排一樣可以升分

打銀牌場,75% Kill participation都可以輸
Carry唔黎.

4殺入面有3殺都75%

大家一場0死嘅話最多殺到幾多

有乜好比 Moira Hi下都當殺左

用完Moira成日覺得智力低左 反應慢左
雖然上到分但都唔敢成日用

我用佢上到2,800就卡住左 無點死但成日比人屌我唔補

係比人鬧之前 講：wtf dps, please switch. you are useless

咁就無人會鬧你 全部跟風屌dps

依排泡Ser點都走唔甩 2,900→2,700